毒撚通宵秒回 9

弱者先瞓
人渣先劇透

好

點解要用2個ac

lm先

傷心地lm

與你同在，邊做pp邊睇po

準備睇波 猁vs獌

期待你有開心返嘅一日

All in猁is must

好sweet

lm

？

lm輸晒

直情冇人同我sc

痴線

Lm too

收工未

???

今日放假

毒撚係唔會有通知 因為根本無人搵ok?

另一個牛緊女

我係成日都唔覆人

Airport

今日又屙咗3次 我係咪壞撚咗

我隻耳仔好痕

有無人比我愛

食錯野?

新post留名

我都冇 所以先上連登

喂爽喎 去邊嚟

咁本身個個係who

試下覆我

不了

我屙淨咗

潛先要睇波

好悶

....

Rrrrrrrr

係

請你愛我 請你愛我
因為 被我的快樂更多

x2

Welcome

打牌先

你係who

自私

其實唔重要

我係乾耳 好辛苦

裸考睇自己實力

橙鳥

喝多啲水 冇咁辛苦

比我我聽日就放鬆睇美劇

a level?

咁緊係叫佢飲寶礦力...

Join lol

Ok

其實食蘋果止屙

掂嘅

巴打幾歲

賣屎眼先

攞耳屎棍撩啦

10 囉 點會係9

我就係唔見晒佢哋

你覺得Ok就Ok

人地唔洗你關心啊

邊個屋企會有寶礦力....同埋水都有礦物質

加油

90後

臭嘅

循序漸進

我有

好想約佢 點解又已讀不回
尋晚見面對我又warm又呷醋我覆其他男仔
點解一走就可以完全唔理我
我當你想試下我對你有無意思
但我主動約你都唔理我
想點呀大佬
好唔開心

我試過去睇醫生

你肯定佢真係呷醋定講笑

幫我打氣

嗚呀

I am weak

琴日已經係咁 但明明應該冇食錯咩

好想係咁屙唔知點解啲嘢食一入去就出返嚟

其實唔係特別辛苦但好麻煩

青蘋果呢

係咪食咗菇類

Is time to sleep

D past paper 好似清唔完咁，日日用4-5 小時清都追唔切，唔想收皮啊！

琴日冇 今日食咗金菇

重有時間唔好急欲速則不達

係咪已經發左毛

輸到仆街

其實無乜時間，仲有78日就第一科，我唔想之後比屋企人發現自己冇書讀，佢哋唔知我retake，我希望係八月同佢哋講其實我重考左一年，入咗咩大學，但係同自己期望既自己唔一樣，太懶散

加油啦
有個fd之前都係retake3科 高左5分
不過佢話個人讀到想自殺咁

雖然就算考唔到都仲有asso嗰啲
不過唔好比自己咁懶散

佢冷淡你一陣試吓你
信我唔好放棄加油

攰 各方面都

有冇得搵大神幫下

肯食止瀉藥未

讀asso好辛苦冇朋友

喇叭丸啦

屙晒佢就無事啦

睇嚟做咩 痕姐

唔係呀之前係有一舊好大舊
跟住成日整到我隻耳仔好痛

自己整 我細佬食完都冇事

主功數學electives electives 讀咩呀叫你唔好比咁大壓力自己應該係廢話 加油呀

無力感 早啲瞓啦

聽日買 屋企冇

收到

屙水了

不過巴打一直係咁都唔係辨法
keep住腸胃太耐都唔好要去睇醫生

同路人

年糕難唔難整 淨係試過整蘿蔔糕 已經覺得煩到仆街

係咪因為太耐冇撩
細細個都試過次
最後撩咗粒花生狀嘅出嚟

早就要啦

係呀係呀
跟住睇完醫生之後滴左好多日藥水
跟住就撩左好多出嚟

諗返起都覺得痛

我個陣真係好痛

兩日 一路腸胃都好好一日一屎唔知冇啦啦做咩

應該唔難 好似好少嘢就整到 我媽近幾年兩樣都自己整今年又整咗十幾底去派

我以為靜係屙一日

唔好空肚飲牛奶

明啊 我都係半夜痛醒咗
好似3歲定唔知幾歲
痛到而家都印象深刻

下次唔好啦

bye

同埋真係撩左好多出嚟

即刻順暢曬勁爽

仲要係佢自己跌出嚟

無啊 訓到黃朝百晏

好少飲牛奶 一飲好易屙 朱奶唔會

知道樓豬

你又係誇張嘅

休息下都好啦

Ok呵返

佢點 入返未

樓豬想狗沖

之前朝早飲牛奶當早餐 ，結果翻到學校又嘔又屙

你好

開曬門等你

豬奶係用粉緊係唔會

睇完波 入嚟吹下水先

睇來幹什麼

打丁

Gay

利狗係咁上下

All in咗未

話說聽日返工會見到鐘意嗰個女仔 有啲緊張

唔賭啦 輸晒

試下抄佢牌

有晒佢電話,ig啦 不過唔算太熟 約唔到人出街

傾多啲計 試下一大班人出

難啲 傾計通常都係講下返工啲野 最多只係講兩句閒話 只係就無下文

Reply下人地Story?

個女仔極少po story，聽日食飯嗰時同佢傾多啲計先

要啦

個po越嚟越少人 懷疑好多人係偽毒

一早知

點解唔whatsapp

無咩事好難wtsapp人

但你地係度whatsapp緊咁

你話我同樓主 ?

我以為你問緊點解有個女仔電話都唔wtsapp人

咪玩啦
撚夠膽whatsapp女咩

sad but true

應該冇乜可能了

咩 我真毒

好早睡了 好撚眼瞓

慘到

好呀

原來粉嚟

我都好眼瞓呀

一樣咁橙

開左兩個8 喎

健康之鬼

咁算啦 唔好再勉強佢啦

呢啲嘢隨心算啦

只想keep到contact

重要冇巴士

我而家真係秒

唔信

應該得？

=.=

的士

?

秒

Is too late

收皮

收ed

做雞做到11點

你勁

好攰牙牙牙

咁真係橙

冇錢係咁

今晚早啲瞓

我都冇

唉

唔唉

返早好攰 但放早又多啲時間用 矛盾

早啲瞓

比你 要幾多

我都有諗過呢個問題

好快放工 加油

又答唔到

先10:30 未有耐

收幾

好撚老土 錢真係唔嫌多
或者應該到一個位就唔會搵得咁chur

真係有啲

6:15

8個鐘姐

係 其實真....
但依家一定唔夠

唔好意思....

唔緊 慣咗

好漫長 好撚心煩

留意到啲錢成日用喺食 因為真係冇乜嘢買咗
返多啲屋企食飯算了

窮學生

捽下耳背個窩位
有啲用

塞到癲

同啲客仔展開激情嘅對話

屌你老味你咩意思

唔想你咁大悔疚感

:::屌你老母8

我真係有捽 捽到有啲痛

😷

痛係正常

我幫你

咪撚爭飯食啦

你比提議
我郁手

幫我挽鞋

要捽到痛架就落車了好感動

會唔會捽爛我隻耳

交比我
邊條女叫鞋

我會對你好溫柔

輕輕力捽就得其實
不過有啲唔舒服嘅感覺就真

我

收到風你前日m到

拉你

邊個成日放漏料陰鳩我

點解我咁廢

因為你想我幫你

我唔想返去

咁搭完的士未

唔講啦

唉
早知帶書睇

我都係...

唉 香港地

無咁多時間 屌

買咩

唔夠激？

返去玩手機

秒我算啦

想知 等我一拳打撚死佢

睇人煮嘢食算

簡而精咪得

勇者

啱
好似我咁

溫書溫成點

睇我煮

屠龍

你溝死仔

3分鐘睇完啦

翻去要一路上堂一路打聽日要交嘅嘢

我煮十世

煩驚

咁快有功課。。

退驚

下...

之前拖落嗰啲嘢未做 聽日要present

6杯麵邊洗十世

最煩係present

我現時自己肯做飯

望住紙讀

男女都溝緊

我自己嗰part未做好

聽日先pre
通常聽朝先做好

聽朝9點堂

夠 你幫我屌佢地得唔得

適量ge self care係好嘅！

講返自己嗰啲
不過你快啲做啦中

得
直接屌

咩都比你食曬

精神上十卜

叫佢地簡啲

點先係過量

返工好撚頹要購物平衡心理

型了

你食齋啦

我都9點 加油

其實我好似冇乜想要
除咗耳機（呢排）

有嘅嘢又買囉 我都唔知

真係唔想翻

我已經唔知
發覺我地係 佢不停走 我不停搵返佢既關係

佢地廢的

咁買！

要啊！

就訓著

返嘅真心on9
利申到咗

仲諗緊.....我屌....諗好撚耐...

我翻1點 去第二個屋企撚下狗再返都未遲

都正
咁你year幾

加油頂住

幫你決定買

One

咁買邊隻好

好後生！

要了

冇計啦 唯有硬接

終於食lunch

但你係唔係唔鍾意入耳式

終於上左第一堂Math course

下？？？？

10點都塞

難怪我一直開不了心

試下早啲食

你最愛

下咩下咩哈

我到依家都未食野

甩狗

叫佢走啦

食飽飽 辣撚到仆街

邊有你咁勁先

屌真係嬲

你啲隊友呢

嬲乜

唔會識到啲新同伴咖咩

唔敢同唔想

驚比人雷？

走左n堂鳥

驚識人

你咁勁緊係啦

識咪識

好驚呀真係

睇嚟你好驚尷尬

唔想比任何機會人再傷到我

咁有自我保護意識係好事嚟嘅

唉 今日派grade feel到炒硬

未必嘅 只要相信就自然有希望

終於放學

Official lunch time 係咁 無計

男人成日想搵唔愛錢既女人

又有啲道理

但又好想有人係我唔開心時扶我一把

本身同個女仔食飯傾緊計 點知個經理又過嚟一齊食

有對手了

出龜了

快啲返去休息下或者出去玩下先

道理個個都明嘅

個經理咁唔識做都有

放sem1 gdp

大把人可以扶你一把啦
例如呢到

爆分？

屈曬g

冇

咁係到搵人扶下你啦

邊個會做到日日吸負

其實無乜野 可能兩個人傾仲尷尬

我個樣今日攰到 我媽問我係咪冇化妝

唔一定要同一個人嘅

獨處機會

冇圖討論唔到喎

今日真係好攰

咁快啲攤屍啦

一陣仲約咗人去放狗

唉我都唔知

放飛機>放狗

有咩唔開心一定要話人知
唔好獨自面對

點解嘅？ 唔係自己處理左佢叻啲架咩？

都要處理到先得咖

講嚟聽吓

我冇喎

我得架我得架

比人重視既感覺係點 比自己心愛既人重視係點

唔好太勉強自己
適當時候搵人幫都係叻仔先做到

一齊搵答案

朋友同我隻狗都好重要

咁冇計 唯有辛苦少少
返嚟再抖

今晚仲要打文

幾多字先

仲未知

早啲返上樓做囉

食緊飯食到好眼瞓

今日好開心
點慶祝好

請食飯

比人炒完落樓梯個下？

冇 你講下感受搵下人傾已經好好

咁早食。。

咁我又得，都仲有得救

早啲食早啲消化冇咁肥

其實佢好慘

痴線佬

點會冇

難怪我咁肥

睇佢殺人果幕 係一種解脫

就黎冇架啦

嗨

眼瞓

寶寶

醒未

跑步未

吃完未海子

唔小心刮損咗自己

唔小心按按下摩瞓著咗

真 睇咗2次

唔好放棄自己啊

我都係

搭搭下車瞓咗

我愛你

我流血不止 是咪會死

聽返人講比人笑鳩我

5g 但我係笑咗嘅個班仆街嚟

Love u 3000

刮到邊到 幫你啜

今晚影比你睇

全身按個啲？

完了 啲野似有啲問題

泰式
我啲fd話好撚痛
但我懷疑我個個冇用力按所以我先瞓得著

慎入

咩嘢？

提下樓豬，聽日返黎喇

姐係唔洗除衫個啲 有啲位係會特別痛唔知點解按到個啲位真係倒抽一口涼氣

做完pp啱九成

屌 我個心好痛

係啊 但前期真係舒服到瞓得著
但後期就出事

比定心理準備你

Dse 5** la

做第二次喇
仲聽完人地解題

邊個解咁好

19dse 5**

我比人恰

邊個恰你

大神

漸入佳境

迷途巴加油

等你地好消息

按過要除衫 搽精油個啲 正到癲

I am ready

做咩呀水炮車

冇搽啊 佢地話貴

我未喎

可以一試按到我又痕又痛又爽

我淨係知而家個人輕飄飄

今日第一日開學 上左一堂四半到六半 聽日又dayoff

好耐冇見

打鳩佢

咁杯鳩佢

豬仔

我幫你按都會輕飄飄

你得把口

當所有人都叫你唔好做一樣野
點樣保持信念

🙉 咁樣

你都係

開始懷疑自己係咪應該去做

唔係殺人放火（攻狗除外）唔影響人唔傷害自己咪繼續做

係咪真係唔影響人 我都唔太肯定

我實事求是

咁佢地阻止你嘅原因係咩先

好辛苦

只會徒勞無功

陪你

博盡無悔

你都係得把口

遲到

我又好掛住佢啦
幾時先掂

想做咪做wfc其他人
u live ur life why dafuq need to care bout others’ opinions?

佢地係有啲道理

有排喎

渣ga

好攰

快啲去攤屍

喊啦 負面情緒係要發洩下先會走

等都唔係問題
最驚係無了期地等

三月係最後限期

支持你啊 但等待嘅過程真係唔易捱

hi

唔開心聽呢首
希望你可以快啲振作

yo

Hi

明白嘅 你都係好重視佢又唔捨得佢先咁姐

Hey yo

聽我唱好過啦

🙉

你快去聽下我覆你嗰首 真係好好聽

得閒先

Airpod pro

得個講字

acted

真係好感動

買咗？

哭下

我個friend 12月去左問學業
跟住佢今晚又去咗都係問學業嘅嘢
你估下出咗啲咩結果

快聽

有錢到呢

一樣？

係
你感覺如何

頭先同個女仔一齊放工

我係咪應該wtsapp佢返到未

重問
快d wtsapp佢

wtsapp左 難得今日要幫手搞新年啲裝飾 搞到咁夜先一齊放工

好緊張 第一次wtsapp人 毒撚係咁

禮貌上問下都要ga
得既話咪再同佢傾下計

hey

+

有料 唯有信住先

唔瞓？

聽日唔洗做？

基本嘢啦
佢覆你又可以延伸話題

中加好 小加好

大家好

真喎

攤屍未

好撚癲 做功課做到個胃好痛

你好似試過咁

Wow 你好了解我

咁大獲 休息下先

吹左兩句就比人藍tick

毒撚最叻就係ff
你唔信問下ur絲

Wow其實我就係你後邊

點解佢又知
即係你地一直有keep contact嘅？

連wtsapp嗰下都FF?

幻想症發作

有啊一直喺度講 我介紹佢去 佢本身都有研究開呢啲嘢都話佢好準

Diu!!!

妄想症我都有

點算比人藍tick
是咪皮已收 會唔會係瞓左

唔係驚牙

大家同路人喎

你問咩嚟

系

等到3月再睇下點啦

5p字

點問

我都未牙你老母 收嗲

有排等 好鬼攰 佢話嗰個師傅咁準我都成日質疑

溫柔啲好冇先
如果我唔係藍字我都唔會咁粗魯

咁唯有相信下

都冇嘢可以做到 想同人正正常常做個朋友都要俾人講 可能今年真係太黑仔

我紅巴。。

做返紅字嘅本份唔該
係連登紅字就係女人

紅字好橙。。

講下轉返藍色先

我家下黃色衫

無咩 只係遲咗覆 宜家就真係灰tick應該瞓左

綠色算啦

咁都好你聽朝再上嚟報告

話說我早幾日釘完耳窿
依家仲係痛到瀨屎

早瞓到

波板人？

男人老狗釘耳窿死mk9

又變返做綠色衫

咁帽呢

吹咩

講呢啲

邊似得我哋班毒撚

想吹

我就禿頭唔洗帶嘅

你都叫有對象

想吹邊

大佬好難同你玩

自由發揮空間

一齊光光佢囉

滾

不行

又驚

有對象啫 可能對方根本對你無意思
不過唔想面對 比我FF多陣先

巧京京

急唔嚟 日久生情

唔京 有我在

好難

real 死毒撚根本唔會有女

咪我囉

弱者夠鐘瞓覺 nite

好 聽日記得準時起身

你出名多女

same啦 空虛寂寞凍 班偽毒根本就唔會明

可能你都唔係好毒姐

你係咪諗住詛咒我

凡事無絕對

我都差唔多做弱左

喂 咪聽人9up

真hug me

善意嘅提醒
我似啲咁黑心嘅人????

聽聞係偽毒

早抖

Fc jor

早抖啦！

你訓未

試下相信我

假咖

無可能知醒咖

聽聞
我冇信ga

Mk boy一個

涼都未沖
本身有2個廁所
其中一個有好撚多強仔
變咗得返一個用

Morning call

你話咩咪咩

咁就好

Who

唔用=助養

首先你要肯相信

會唔會樓豬日日屌女屌到悶
就開po恥笑我哋班毒撚

信你ga

我想沖涼瞓

鬧鐘本來就係kind of morning call

做弱者bye了

搞唔掂 好撚大隻同成隊埋伏兵係入邊

Not me

100%唔會
因為連女都冇

開心仔

晚安

你個鬧鐘廢嘅

咁啱嘅

Too, nite

888

樓上係傻仔

打完機？

好返啲未啊

打完好耐啦

未

搞錯啊

好渣

咪咁啦

但係病都未訓先係強者中的強者

我喊喊

有冇得氹返

好啦

叻仔喎 今次應該好努力喎

你打機姐
我去旅行都咁夜訓都未出聲

幫手睇實佢

好啦好啦

落力為你好 得不到分數

訓唔著要等天光 好悶

係隔離post都見到你

快啲天光啦 有野做好過係咁f5連登

唔只你一個

早晨

外國撚表示岩岩先入深夜

我挨過左晚你要加油

去緊新國家 又要重新適應新環境 考慮起到識個男朋友 過下日晨

咁幾好啊 可以做個新既你遲啲可以唔洗晚晚係到f5

早

晨

做咩啊

好眼瞓

強者一早已經起左身

係囉

攬女過夜唔通又會同我哋講咩

我都想

見到上面俾人DEL contact我都好撚感觸
因為我又係咁
一樣唔知咩事

訓啦

我信了

早
day off 但係要test

真 我都起咗

今晚就要返嚟

返黎繼續返工lu

邊個

咁快⋯⋯

點解你都比人del

U誤信謠言

聽日方加

樓豬多女扮哂野

溫書啦

要互相傷害？

梳囉

sem1 course geh test lei

有D見完一次就話唔夾DEL
有個見過4次，過左1月1 之後見佢無上水問下佢做乜潛左，隔幾日DEL
其他有D就屌左佢兩句DEL，有個就係咁JER住我話做乜唔多D社交我DEL佢
有個就唔知佢做WT DEL

交友app識？

點等

yes
我紅巴黎

唔受？

我都好驚比人del
佢連有可能del我嘅人都未出現

我知

已經受咗傷害

我個心好痛

唔洗咁掛

你已經係

我上個test得B喳

竟然會係咁

話說喺芭未

去完好耐

hk now?

呢幾日巨忙上個水就潛

又一日 又lunch

約左4次單獨出街果個
可能我講笑咁講錯野佢DEL左
我覺得好可惜

如果咁易就冇 長遠黎睇都唔會好啦

我諗係大家期望有落差
若果係誤會好想有機會解釋清楚
而唔係自己一個人腦內小劇場就決定哂成件事

返學

日日浪費生命

今晚返

有咩搞

搵嘢學下

放學未

唉 比人灰tick

温書reg科social

收啦

忙緊姐忙緊姐

生活多姿多彩

返屋企未

係，都幾充實
打算揾份part time做添

係充實嘅

慘

今個sem返四日，三日八半

不過有得搭970就好開心

平時又唔會wtsapp 會唔會比個女仔覺得狗公

毒撚媾女真係好難

癡線

絲打嘅id好型

學霸

應該有

係覺得你狗公的話就算做乜都係狗公

移民？

讀書

得

Deadline仲唔快手做嘢？

去邊到讀啊

土耳其 Istanbul

咁遠

咩u

哈哈 真人黎 係個好型嘅心理學家

真
我都係咁

我都係喎

比起我之前去嘅地方唔算遠 去過美國同波蘭
感受下新氣象

駁唔到 唯有見步行步啦

不過都算踏出左一大步

可能你有興趣讀 所以讀得好 係好事黎

過幾日再R其他話題

睇我個名應該估到我邊間

我唔會通頂
一定係瞓醒，返學走堂做
因為通常五點dead

不嬲都犯眾憎

爻吾至

睇嚟你係去讀心理學喎

聽日幾點交

樓主啲夾硬覆好撚強
啲女畀你溝哂啦

係嘅 離成功之路不遠矣

系甘

屌你認真答

傷心💔 樓主你唔洗勉強

認真地鳩覆

認真猜測緊你去讀咩科

yes 見識下唔同社會

試下唔好離間

有冇打算返返嚟香港先

吹到離間
我份人淨係講真話

我基本上除咗tutor lab 咩堂都走

有機會番

諗多左

點信你

得閒教我幾句土耳其文得唔得

好少字咩

相信啦

1000好少喎

咁早做？ 每日100字

仲要group project?

上機先

帶口罩

未上得 返香港

諗緊落機先戴定點好

上機就帶

輕鬆啦

依家帶定就啱

又好

就咁話

我上個禮拜返嚟一直到返屋企先敢除口罩

到*

今晚仲要搭通車

樓主好得閒

兜到仆街又多人，帶定就啱

毒撚係咁

返未

真本身都可以快啲返到

你又係邊

準備上機

一路順風

See u

無限delay

穿越完時空

返黎香港 一齊做強者

我弱者
返去就
沖涼瞓個靚教

聽日放假喎

我都係
但放假唔瞓教有咩好做

做功課

我冇

淨係有玩lol

呢期少玩了

好想識泊同場個女車主 可以點部署

我知呀 所以先話好型

I appreciate why you think that but it's not real until you make your first step to chat with her.

玩傳說

真係唔識

真
但係你開飛機未

未啊屌

嬲到震緊

Speak in chinese

I am back

到我走

They always play

Why

Back hk

你去左旅行？

Ed

welcome back

好撚飽。。

想同你斷絕聯絡

Welcome back

仲要唔想見返d舊record
之後打算忘記

返來了

唔想留底 知咩事

係..Exact7ly 就係想咁樣
因為我都試過

歡迎你回來

哈哈 正常都會嬲嘅
不過佢肯認錯就算啦

啱啱嬲點會咁快消氣。。。好正常

不過del chat的確係幾hurt
大家之間嘅部分回憶冇哂
因為我曾經係del chat果個

搞掂！

不願面對

真 狗嚟

逼佢食誠實豆沙包

不

唔掂

其實點解佢要del

訓醒烏

早抖 瞓覺

你要做雞了

樓上今晚又係傻仔

樓上果個傻到呢

去食個早餐先啦

做埋狗

凍咪早啲瞓lor

不願面對，也要面對

Into the unknown

好撚凍

真係要比返啲教訓呢啲人先得

你做到再話我知

今晚打到幾點

又打到咁夜

Hug me

唔得

Frozen真係好撚正

Let it go

格🗡會唔會暖啲

唔準你笑鳩佢

惡撚過共產黨

唔會 攬住我會暖啲

Is...

有車未

又返咗嚟呢個地獄到

好心樓豬聽show yourself

冇data la